我想搵返有一個港18區唔同人問嘅低能問題ge page

記得其中一段片係問你住邊㗎答天水圍嘅話就會問你係咪要禁區紙， 搭住上水就畀人擒一巴

我記得我喺facebook page嗰度睇但記得咗嗰page叫咩名

我記得好似係低能人生區區有 但我真係搵唔返個page

唔知有冇巴打同絲打可以話畀我聽

我都想搵返

我突然間想睇番但係搵唔到囉

低難度人生

thx

search 唔到ge